又到沖完涼會打冷震嘅季節

屌你老母